727 元朗拆祠堂 五大訴求

我好少開post
我好撚嬲
我想表達就係 727 拆祠堂加黑警死全家

你肯出黎未？

唔好意思 再加上環開撚左三十幾槍 大家要知道